有無巴打 s 打 幫手睇下 我係咪出左事 用用下電腦 出左呢頁野

我用用下出左呢頁野呀

你搵個風水命理既人算一算咩事吧